1710 - 維園高士威道外面已經全部係狗 維園好可能會收網

係銅鑼灣 sogo對峙緊嘅手足小心
再唔走維園方向走唔到

推推

Time square 既都要走

推

出完街表完態就要閃，留係hot zone做乜

推推推 sogo一逼前少少就收網架啦

推一推